%@Dif:4
Un propriétaire possède un bois, un pré et une vigne. Le bois et le pré rapportent ensemble \nombre{8800}~\si{\EuRo}, le pré et la vigne rapportent ensemble \nombre{7000}~\si{\EuRo} et la vigne et le bois rapportent ensemble \nombre{6000}~\si{\EuRo}.
\begin{myenumerate}
  \item Quel est le prix total de la propriété ?
  \item Quel est le prix de chaque pièce de terrain ?
\end{myenumerate}